@inproceedings{Zaratiana-El-Khbir-Holat-Tomeh-Charnois:CORIA-TALN:2023,
    author = "Zaratiana, Urchade and El Khbir, Niama and Holat, Pierre and Tomeh, Nadi and Charnois, Thierry",
    title = "S\'election globale de segments pour la reconnaissance d'entit\'es nomm\'ees",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de la 30e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles (TALN),  volume 4 : articles d\'ej\`a soumis ou accept\'es en conf\'erence internationale",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "167-175",
    note = "",
    abstract = "La reconnaissance d'entit\'es nomm\'ees est une t\^ache importante en traitement automatique du langage naturel avec des applications dans de nombreux domaines. Dans cet article, nous d\'ecrivons une nouvelle approche pour la reconnaissance d'entit\'es nomm\'ees, dans laquelle nous produisons un ensemble de segmentations en maximisant un score global. Pendant l'entra{\^\i}nement, nous optimisons notre mod\`ele en maximisant la probabilit\'e de la segmentation correcte. Pendant l'inf\'erence, nous utilisons la programmation dynamique pour s\'electionner la meilleure segmentation avec une complexit\'e lin\'eaire. Nous prouvons que notre approche est sup\'erieure aux mod\`eles champs de Markov conditionnels et semi-CMC pour la reconnaissance d'entit\'es nomm\'ees.",
    keywords = "Reconaissance d'entit\'es nomm\'ees, segmentation, Champ al\'eatoire conditionnel",
    url = "461816.pdf"
}
